公屋真係好多變態佬………

剛剛去親戚家食飯 , 搭 lift 己經有人對我由頭望到腳 , 眼神好得人驚 , 樓梯又有個男人企係度唔知做乜 , 一層樓又多單位 , 好雜

Sis你真好勇敢。。夠膽去嗰啲地方。。。

😅

之前上網識咗個住公屋嘅friend 約咗去佢嗰度
cls 個屋苑嘈到死 成個社會垃圾崗咁 💀

真

你唔講我都唔知

自言自語on99

公屋仲好多痴線佬添，你睇下呢條友

對唔住囉